覺唔覺慕遜加柏呢隊波極度賤種？

屌你老母炒薩克達兩場炒十球咁開心
人地薩克達雙殺皇馬 呢隊仆街就對皇馬一和一負 擺明玩撚野

桑馬：對皇馬當決賽踢

【Now Sports】周三歐聯B組，德甲黑馬慕遜加柏作客皇家馬德里，門將桑馬揚言：「當決賽咁踢！」

食屎啦屌

夠薩克達賤種？
枉我撐佢地
竟然拖時間
贏波有得晉級
佢都可以和波打歐霸心足

呢組四隊都係賤種

覺唔覺會然帶棗兒呢條友極度燈？

本來和波都晉級 賤種得過隊加柏夠膽假波輸比皇？

我覺得國米最賤
輸比蝗兩次

成組都係垃圾

咩叫本來？加柏包贏？
佢地想踢歐霸點解你要逼佢地踢歐聯？

加柏和波既話都可以同薩克達攜手出線 要佢唔駛輸咋 偏偏佢真係輸鳩左

本場已經知隔籬嗰場入咗兩粒啦
好明顯係薩克達自己想踢歐霸先守埋下半場啦
你仲懵盛盛

如果咁想踢歐霸會之前走去贏皇馬 仲要twice

贏皇馬係型啫
真係想踢歐聯就至少贏到一場國米啦
兩場窿窿

干地食撚屎

廢咪輸lo
好過有得贏都唔想贏ge薩克達

上季比國米炒到傻左
今次和到就算 未習慣贏

咁冇大志 執左佢啦
首回合都和左次